成日開埋曬啲影相post 煩唔煩呀

唔係話唔好開 ，但係唔洗成日開呀嘛。
成日鳩咁影完放上黎 搞到個壇低質曬；
咩野影靚仔又剩。
係又影唔係又影，好撚無聊呀。
預左比人屌我唔鍾意就唔好去睇囉